邊隻day con比較舒服?

配開acuvue但覺得隻眼好快就乾
有無邊隻比較透氣舒服?

用緊oasys (唔知係咪咁串)
好過moist勁多 帶moist帶一陣就唔舒服想除
而家帶足全日都冇事 不過好貴

Coopervision 係舒服過a字頭 但好撚難除 所以我會簡番a字頭

之前好似係其他post見過有人講呢個牌子
但係難除大約係點 想像唔到

Coopervision 好貼隻眼 太滑好難除
想轉Dailies AquaComfort Plus

之前就係見人係舊登傾呢兩隻
有無人試過可以分享下

Dailies都係滑

Acuvue有隻高透氧，有無試過，硬身d，唔易走位。

個人覺得幾舒服

有無人用過seed

Acuvue 散光兩星期CON太軟
試過洗果時捽爛左

同埋都係好快眼乾 吹到OASYS好舒服
可能係HYDRACLEAR同HydraLuxe既分別?

而家用緊coopervision月con 硬身D
不過係冷氣地方都係會眼乾

仲未搵到一隻真正舒服既

大家戴10hr以上之後隻眼會唔會多左紅絲?
搞到我唔敢日日戴

眼乾買ACUVUE OASYS WITH HYDRALUXE都係覺得好快乾,對眼好攰

Acuvue Oasys Day Con啦，我除左呢隻之外其他冇一隻戴到，tru eye我都覺得好乾

Dailies Total 1 好舒服但好難除

有 用緊seed 戴左十幾隻左右
返工對電腦出埋街 返屋企十幾個鐘都唔覺乾
好多時都唔記得自己戴左con要除
幾舒服

幾錢

我係眼鏡舖買180蚊一盒 好似32隻
岩岩上網查好似仲平啲

One Day True eye 最好

用緊oasys two weeks 仲薄過day

之前問眼鏡舖個人 佢話散光軸無one day acuvue 咁多 搞到唔知配唔配好

初初開始就係用呢款 以為難用係正常

難除 好易整傷隻眼

真係得 oasys 可以推薦
戴完之後戴返 true eye 覺得勁唔舒服

Dailies total 1
試過去旅行戴廿個鐘都唔乾 以前最開頭用moist頂盡五個鐘就要滴眼藥水
除con我又覺得冇想像中咁難除 不過係好難分正反